判左鐳射筆係攻擊性武器，點解popo仲可以用？

popo 咩武器都用得
刀呀飛鏢呀lan 線

開槍都無事，好正常

執法者唔會犯法架

執法要道歉
簡直天

阿SIR做嘢唔使你教

[選戰] 文宣風向

因為法官係佢地既人，判都唔會判佢地啦